【收衫啦】天文台料強雷雨帶或未來兩三小時影響香港

天文台發出特別天氣提示，提醒市民與冷鋒相關的一道強雷雨帶，正逐漸向南移動並移近本港，可能於未兩、三小時影響香港。

岩岩好放工時間